有d巴士司機係的確好賤。

我知咁講可能會惹起不少人說不要太敏感果d, 事關都網上search過唔少post有d人遇巴士司機見到佢就黎追到車時，個司機就立刻關門走佬。

我頭先遇到既係， 我本來有d意外， 要用拐杖行過去巴士站， 個司機企左係站到望風景， 我慢慢行到去佢身旁，一開口想問路： "唔該。。司。。"
條友即刻標上去巴士到，關埋門， 我都O左咀， 唔洗咁ma... 但我又冇嬲到， 只覺感慨， 唔係連香港都變成咁掛？
之後慢慢行去車尾影底個車牌嚇下佢， 都冇諗住投訴佢，見佢個樣都怯怯地。

以前都試過一兩次追巴士， 真係睇準時機就到果刻就關門， 同賤精先生果幕關lift真係有d似。 唔明 d巴士司機點解咁做， 咁做會心理平衡定點呢， 咁搞笑？

lm

你明明就好嬲點解要扮無所謂咁

自己開post自己留名

因為lihkg唔lm唉知點揾番自己post

嬲左0.5秒
但感到可悲既時間長得多。。。嘆惜中

唔嬲都唔開post la

我又會諗係味個司機工作上受好多氣， 家庭生活唔如意， 受欺壓， 要用哩d方法balance番

巴士佬準備開車嗰陣係望右邊, 可能真係咁啱睇你唔到

幻想到樓主一路嬲一路扮曬冇嘢個樣

討論下討論下

其實因為有小巴， 的士搭， 所以冇咩野

佢唔係係巴士到
而係企左係巴士外面， 我同佢講野時， 先慢慢走番上車。 -.-

試過有個仆街巴士佬等我跑到先閂門
仲賤撚到對住我舉中指
我嬲撚到搭的士去下個巴士站 屌鳩佢同影佢相
嚇到佢仆街

舉中指佢自己比機會留證據就真係傻豬豬

咁串
我都試過追唔到巴士跑去下個站上

果次真係好撚嬲 打埋上去投訴
之後有專人打黎話條仆街會接受內部調查

工作壓力大，所以撚化下乘客

補圖

[img]

咁少事都要寫咁大篇野，仲扮曬野話咩慨嘆，
有病睇醫生啦

呢d人會有報應
Btw賤精先生我都睇過

載多啲客個司機又冇人工加 睬你都傻

Ching好波

我遇過一個仆街啊伯司機
明明按左落車個鐘，燈都著左，仲要未到個站已經落左樓下等埋站
點知佢飛撚左站，之後咁岩佢要停車等燈
我即刻埋去同佢講「唔該，我按左落車鐘，著埋燈嫁喎」
佢即刻屌鳩我話我一定係掛住玩手機遲左按鐘
我當然串鳩佢話「實係咁啦 」
雖然佢最後都開左門俾我落車
但係落車前都屌左佢老母

另外都見過一個啊叔司機
埋站上完客閂左門等出番條線
咁有人見到佢嫁車仲停係到當然跑過去上車嫁啦
咁個司機都開門俾佢，個個人都講左唔該
點知個司機突然勁撚大聲咁屌鳩佢
「唔乜撚野該呀！快撚d坐低啦！我等左咁撚耐都出唔到線呀！嫁嫁車都唔讓！」
我同其他乘客都呆撚左望住個司機
但係俾佢屌個條友竟然好乖急急腳咁搵位坐

我試過差d俾巴士司機飛站 我已經fing哂手佢都見到 但佢無停 跟住我即刻拎部電話出黎想投訴 佢就即刻停

真係唔知點解哩 d post
是非黑白明明好明顯
但總有人走出黎罵個受害人

係咪而家香港人連是非黑白都唔撚識分？
一係自己本身就係揸巴士， 或屋企人揸巴士。
如果唔係洗乜咁敏能出黎撩交叫呀？
真係當人傻既咩！？

見到咁多人一齊出post有過哩d經歷
就知哩d野 唔係空穴來風啦

唔係咁都要講係我地消費者錯呀 ma?
錯d咩野？ 你話比我聽？你講得我服我咪唔出post lo.
本身都冇咩野
見到d亂幫巴士司機， 唔分是非既人
就火都黎撚埋

真係sorry...
好彩我唔係真傷殘。
而係短暫性。
ching你老豆揸巴士， 咁講野？

我同你講， 我有親威揸巴士， 我都唔會幫到出哂面wo?

是非黑白咁大個人都未識分？

1 個例證

2 個例證

3 個例證

我1 條友講就話姐

上網睇下「親子王國」 果d幾多人講過？
跟著d回應同哩到d回應都係一樣

你話回應話少題大做既人唔係利益既得者
明眼人都唔會信r啦下麻

我同你講！
你哩句已經可以被人係平機會告
不過你好彩
我唔係真傷殘。
不過我好希望你同你屋企人將不會有機會傷殘， 若然真的傷殘， 再比人咁講， 你就好自為知啦

問全香港人有邊個未試過呀，但有d司機好人遠一遠跑都等埋你

真係同你地認真 係智障

其實我都相信大把人試過， 我試過都幾次。
只不過哩次有d O咀， 男人老狗巴士司機做埋d咁既野小家到呢。。。
平衝下心理係好事

不過後尾問第個司機大佬就好好人
所以我想罵既係果d縮骨再爆既垃圾司機

哩個post可以睇得出有幾多個係明事理既人。
若果基本是非唔到， 真係枉麻為人。

唉。。 都係早d收工， 冇眼睇。
係啦係啦 叻啦叻啦

果d想證明巴士司機永遠是對的人當我怕左你。。。
u win I lose

壓力太大

Exactly

做個social experiment

抵你死啦表情撚

我係嬲既話 開post都廢時
直接用雞腸寫投訴信去KMB
講底咩時間， 咩地點
將 d相send比毒果啦

開post慢慢係到7up咩

真係笑。。。
咁你哩個唔係表情黎？

自己睇 唔解釋

真係咁做既話
條友真係工都冇得開
我都唔願打爛人地飯碗

但我想d司機記住一樣野， 玩還玩， 玩出鑊就唔好。 遇著d比我小氣既人，真係可以玩到你身敗名裂。。。
但我從來都唔做埋d咁既野

樓主應該係啲踏入三字頭既標準港女/中女

1. 睇開babycondom
2. 消費者啱哂
3. 表情撚
4. Ching
5. 三句唔埋兩句彈啲英文出黎 you win I lose
6. 明明好嬲又扮哂唔嬲，但又影人車牌放上黎公審
7. 要強調自己寫雞腸投訴信
8. 喎同囉都唔識打
9. 反駁冇論點，有人幫司機淨係識得反問你屋企人/親戚係巴士司機？

結論：綜合以上咁多點可以見到樓主係一件垃圾港女，分類為腦殘人士，請各位連登仔唔好再歧視人

仲會有人小氣得過你

第一句已經錯左
我係男

所以後面果d已經唔洗睇

嬲呢。。
就唔係嬲d司機
係嬲你哩d人。。。
冇咩良心，比狗食左

其實社會上有問題就會講出黎
有何不妥？

咩雞腸乜ching x~=<#*$[
你自己老up出黎既姐
講句英放文又犯法咩
咩港女前港女後都知你咩質素啦

我唔會亂label人地
係睇個人係咩野 唔係睇男定女， 用既語言係 咩

我唔同d痴線佬講野l

睇你問過既問題
估你係讀過下science

但估唔到你分析問題一d都唔scientific

同某d連登仔辯論下會增加戰鬥力？

影車牌根本唔會估到邊個揸， 輪班架麻大佬

我真係要公審就post埋個樣出黎啦

順便講埋
話人抵死殘廢果d呢

真係要知道「因果報應」哩樣野
我都保你唔住。。。

咁岩我只係暫性傷左
比我睇到有d咁既人， 心都寒。

事實口德哩樣野我係相信有，
總有一日要還番出黎。

其實我係諗唔明點解要咁做。。。
對佢有咩益處

可能揸車真係太枯燥

同寫code一樣

有d仆街司機見有人係車站等車都可以車速都唔撚減完全無視直衝
話緊你呀望 屌你老母臭閪比狗屌

有d司機就好撚好 見有人係站 係咪都停站
有時就算無人有想上車嘅動作都會照開車門

其實係。。
一個行業入面總有害群之馬

有d司機真係幾好人
又落埋車鋪埋板比 d坐輪椅既人上車， 敬業樂業， 真係要讚。

但有d就唔知發咩神經， 又好鐘意dup停架車， chok下chok下， 仲要好明顯果d..
其實唔開心味唔好做lo

5 毛？
我都算高登/lihkg新人
想見識下可以唔講道理去到咩程度

其實d人話你嬲又扮唔嬲
你係覆e個回應果陣已經表露哂出黎
又話後面唔洗睇
之後又回多幾野駁個回應
依個行爲真係好有麻煩中女feel

其實我唔care囉
不過.....下刪幾千字

屌 係囉
dup車chok波明顯到
啤9佢倒後鏡見到佢個閪面樣真係火都黎撚埋

各有各觀點啦 做司機撞到啲乘客都好撚燥啦

1:上到車問我 4個大人 1個細路 1個老人家 幾錢 我心諗你都on撚99.......

2:老遠係車頭幾十米就跑住揮手叫我等 ok啦咁我等你
阿我屌你老母見我決定等之後慢慢行 on9

3:磨袋撚唔洗講 好撚多

4:有啲站好多站牌痴埋一齊 有時得1條友企 唔知上唔上
我望住佢 佢又望實我 ok 我埋站 開撚埋門 先擰歪面 我屌你老母咩 耍個手話架車唔岩好撚難?

講真 有時唔係自己想趕時間 呢啲小動作 可能搞到個司機過唔到幾盞好撚耐嘅紅綠燈 跟住又過鐘 去到站頭柯個尿又要走

仲有講撚漏 有啲撚樣 埋站前等緊燈 佢唔落定黎 埋撚左站先係上層最後慢慢落 屌

但我真係唔係女wo

你屈我都冇用， 唔通切JJ咩

最多比你話我係港男啦

你都覺呢？
不過大陸坐過巴士
仲chock

咁有d客又真係煩膠既

同你講 有啲舊車 個迫力好垃圾 係會chok下chok下 唔關司機事 當然都有可能真係個司機on9 但少數囉 因為架車chok 你估個司機舒服架?

1. 人地唔識計數咪幫下人囉

2. 可能人地虧跑兩跑無氣，或者驚你玩野跑到最後先開車就算9數唔跑

3. 咩係磨袋撚?

4. 通常唔係慢駛埋站 見佢無咩反應就轉軚走?

搭單想問下點解好似無聽過巴士司機會㩒響𩣑提d龜頭族有車到